{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082932896/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "버튼 포인트 슬리브리스 풀오버 - 베이지"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。 今回ご紹介する商品はFW23 / 113951CY4Aインナーで、ノースリーブフルオーバーです。 秋のコーディネートに活用しやすいカラーで製作されており、様々な衣装とよく似合い、113951CY3Aスタイルとレイヤードしてセットとしても着用できます。 素材は表地はナイロン49%、アクリル45%、毛6%です。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。 また摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますので、バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。 洗濯の際はファスナー/ボタン/スナップなどをロックした後、裏返して洗濯してください。 付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 こちらの商品は体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 また、暖房器具など熱気の近くに置かないでください。 洗濯時には多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地はナイロン49%、アクリル45%、毛6%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は何色ですか？",
            "answer": "秋のコーディネートに活用しやすいカラーで製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の衣装と合わせても着用できますか？",
            "answer": "はい、113951CY3Aスタイルとレイヤードしてセットとしても着用できます。"
        },
        {
            "question": "この商品は洗濯時に収縮しますか？",
            "answer": "はい、洗濯時に多少収縮することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は日差しや照明によって変色しますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は肌に合わないことがありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は防湿剤と一緒に保管する必要がありますか？",
            "answer": "はい、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "製品の損傷が消費者の不注意によるものである場合は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 378
    }
}